邊個叫"好撚多狗，要走喇"係鬼！！

屌你老母，鬼唔撚知寵物店多狗咩！
我入得黎睇野買野，驚咩撚野狗
你地係咪on9?
搞咁耐隻狗仔叫兩下就出舖頭，人地落閘谷你買野呀柒頭
Sor 1999